i5-10600K vs i7-10700

AutoCAD 10400都夠
張顯示卡要買好d

AutoCAD 用 3600/3700x + B450 平過快過你用i5i7 la

仲唔洗買風扇

差2個core，但i5粒野base freq有4.1, 好過i7得2.9, 如果唔係想要多core, i5個粒差唔多等於以前粒i7 8700k

多core可以開多d program都順，分散係唔同core run
少core就有機會一個core俾多個 program share resources, 當有program 搶resource會拖低其他program performance